93.- Trabajo de grado de maestría o especialidad clínica : Modelo basado en aprendizaje de máquinas para el manejo de riesgo de falla durante la composición de servicios web Desde 2 2008 hasta Marzo 2011, Tipo de orientación: Tutor principal Nombre del estudiante: Byron Enrique Portilla, Programa académico: Maestría en Ingeniería de Sistemas Número de páginas: 123, Valoración: Aprobada, Institución: UNIVERSIDAD NACIONAL DE COLOMBIA SEDE MEDELLÍN Autores: JAIME ALBERTO GUZMAN LUNA, BYRON ENRIQUE PORTILLA, 
